如果你心想事成會點

人類既慾望無限架嘛，到最尾會變成點
想象唔到